有個阿叔係遮打大廈天橋出口影緊遊行大頭

求人來屌

自推

冇人屌鳩佢？

推

和理非都影，咁撚無聊

影返佢大頭

幾百萬心影得幾多
影黎打飛機

和理優 口罩都無 影啦
見到呢d影返佢打大頭

鬼捉得幾多，唔show得樣個d一早帶口罩啦

由得佢影啦

不推文

走左